開始多人上水唱衰泛民，同區選一樣

記住，保皇狗先係最大敵人
立法會輸左，23條，國歌法，咩都一定過硬

想問下乜宜家唔夠票過廿三條國安法咩？

民記個fb勁多熱狗
叫人唔好投功能組別

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！（附懶人包）

好似夠但係唔知班人仲叫白票

立法會一樣，我只係要建制輸

推

因為佢哋未夠膽啫，總之我要立法會建制輸

屌依家要過唔夠票過咩？

五毛：泛民大台係鬼 投泛民會對唔住手足 美國唔會幫我地

太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

中共似乎將之前區選嘅失敗
歸咎左做「遲入場」
所以依家一早就開始做嘢

攞黎托市條水喉轉左比網軍出糧
唔怪得跌到hihi

今次網軍好明顯多咗 facebook同連登都有好多

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

開始多人幫泛民做打手

唔知係咪科唔夠水 呢批唱得好低級

大家清醒d

攞得一席得一席，將資源送比對家就係賣港賊

啱 所有人都泛民打手 你啱曬 九月要白票

我唔理以後會變成點
我剩係知黎緊果一票
我良心話我知唔可以投建制
亦都唔可以射落海益建制
如果唔係就會對唔住好多人

其實熱狗是不是收咗共產黨錢？

拉美拿你件分化狗

波台手足係咪準備鍵戰
係既就一齊行動

泛民係屎
但我會打咗共同敵人先

不過梁耀忠同張超雄一定唔可以留低

ageer 一堆話咩泛民係大台 爭功能組別對唔住手足

要保皇輸